啲白衣人玩到出煙花，佢哋真係唔怕啲暴徒喺祠堂玩煙花咩？

入黎睇下一齊呼籲罷工 幫手推

有人為你衝，你肯唔肯為佢唔返工？

佢地自己年年放炮仗

班陷家鏟連祠堂都賣得

咁玩煙花又真喺唔啱嘅 但喺祠堂玩煙花就唔知啦 都未試過

企係村口射入去
用丫叉射村公所

應該唔怕，因為佢可以都唔係圍村人。

邊個做既都未知

今日白衣人走晒去支持警察

【BE WATER】大家知唔知係乜野意思？？